現時和記寬頻質素如何？

如題